[NS]Pokemon劍盾討論區#5 煩請各訓練員用不推文回覆

重要：請用不推文回覆
謝絕撐中狗源
抵制港版行版 支持日美歐
日美歐版皆可使用繁體中文遊玩 行貨遊戲不在本Post討論之列

• 討論初期請盡量使用不推文回覆
• 歡迎各巴絲討論Pokémon正傳遊戲
• 此Post並非小圈子，亦嚴禁召開TG以進行小圈子活動
• 禁止討論行貨、修改及盜版遊戲
• 請支持香港本土譯名
• 請勿蓄意引起罵戰影響正常討論
• 違反以上規則將會被列為不受歡迎人物
- 毅大唔系大阿 #181217 / 使用大陸譯名影響正常討論
- 雪糕雪橇 #43159 / 蓄意引起罵戰
- 又搞乜呀 #242184 / 蓄意引起罵戰
- 小沁女人 #209890 / 討論盜版遊戲
- mma之鬼 #331229 / 蓄意引起罵戰
- 轉生便轉身 #82398 / 發放假消息

請支持官方授權
香港Pokémon比賽

特典
下載版特典：Quick ball 12粒！
Double Pack特典：2組極巨結晶(用作極巨團體戰挑戰由基拉和心鱗寶)
Pokemon Center/店鋪特典:(自己睇)

POKEMON SECRET CLUB
預約game個陣會俾個code你開acc做member
做左member後就有得抽獎 11月14日前加入可以得到USUM閃稜鏡、LPLE大鉗蟹、劍盾衫

其他消息
新雲端 Pokémon Home 手機Apps 將於2020年推出，玩家可以把Pokemon Bank, Let's Go & GO的精靈單向傳送到最新遊戲 Pokemon 劍盾當中。

參考網站(USUM資訊)：
培育入門(新手必睇)

傷害計算
(日)
(英)

個體計算

最大耐久指數計算
(日)

圖鑑/資料網站
(英)
(英日中)

日水398係咪正價

據巴打消息autosave有機會壞save 請小心

有就買啦.唔係貴十幾廿蚊

1001failed

其實蛇王你可以開post
慣例係邊個1001就邊個開 我見你幾分鐘冇開先開

日水幾錢

仲諗緊點解1001係乜都無

Source: Twitter
佢個autosave毀壞你SD卡文件導致其他遊戲Save全滅
日本好多人中招

姐係點

諗緊買劍定盾..

姐係去設定關左個auto save

我唔識搞個表D野，都係諗住你或者內傷開

姐收收你其他Game既Save皮
不推文回覆

一早已經熄左 諗下想刷野時比佢save左就慘

pkm整乜春autosave
今次隻game學埋歐美風啲衰野 捉精靈又要限lv

好似盾型 d
我覺得劍純粹好似係一隻狼
咬住把神劍

可能因為lets,go好多人玩到一半 冇save就熄機

其他game都會死
game freak真係罪大惡極

乜可以狂打巨大野既咩？
唔係打完就消失？

真攬炒

好似大規模發生中
已知三種毀檔bug：
1.學TR技塞到隻精靈超個67招回憶技再去櫃檯回憶(呢個要非常手痕先做到)
2.8號道路Save(原因不明，我中左招)
3.開Autosave(毀滅性最大，會搞壞晒你其他game save)

灣仔 邊間黃店日水正價or平

最慘gf整到一pat屎咁呢 仲要整壞埋其他game既save 真係gf先做到

想問下正價係幾多

大西北有冇邊間黃店買到日版

屯門置樂m記上面日版walk in 384

攪埋其他save呢鑊真係杰
等睇點拆彈

數位版幾錢? 唔差好多就算

捉閃留意下

想問有沒得關auto save, 尋日搵settings唔覺有

用劵買計返 360

幾時破劇透

有 搵真啲

GF擺明唔肯向搵老任幫手
自己技術唔夠又整得柒…
（其實睇得出D模仲係3DS留落，要CUT寵真係…）

盾啲限寵正啲
我會玩盾先 之後轉究極之劍

尋日就係見佢好似入房會auto save...想山左佢
好，今晚開game再搵下

整得最有心機...係咪主角換裝....

我係左打女買左劍

好彩一入game就熄咗auto save

咁多年佢都唔整AUTO SAVE, 無啦啦整咪奶野

有無懶人包

睇過片都話玩家對pkm係相對寛容 出舊屎啲玩家都會食住先

唔認同 冇頭飾

點解啲裙全部有打底褲

同一個草叢不斷遇同一隻怪係咪就會chain？加閃率？

真 超肉酸

有冇人知觀塘日水幾錢？

keep knocking out the same pokemon, 25 for full combo chain bonus

夢特呢咁

25都好快

係咪有人要波生蛋我可以借友友

25連鎖之後閃率固定33%
之後繼續連鎖只係加你閃光判定次數
最大500連鎖，閃光判定7次每次33%閃

不推文回覆

想問樣野

極巨穴果D 打完捉同唔捉有咩分別

number battled 好似都關事, 呢樣就唔洗combo嘅, 剩係計總數, 500隻最大bonus, 有啲類似LGPE 殺50隻會易捉啲咁

cls
高到呢

應該冇 想捉就捉

有無巴打知道邊度有鬼斯捉?
同埋點進到耿鬼?

lm

未知生咩好喎
而且@內傷我開左judge點解都睇唔到iv

交進？

恥鬼通訊交換進

我覺得友友配新個隻棉花幾夾

一開始見到2X LV

但未打道館

點知打贏 番去見唔番鬼斯

今次無call怪系統？

我對戰塔打到rank 7 再睇pc 就開咗
唔知關唔關事

其實係咪不嬲捉野都低機率
我捉隻扭拉用咗30個波都捉唔到既
唔知以為我捉緊超夢夢

對我黎講係要儲齊所有球種啊

襯唔襯都唔重要

低血+睡眠 = 提高

唔洗call
去似let's go咁
殺/捉先會計入連鎖數
遇其他野直接走就唔計入去

My mother is female

痴線佬

U BF IS FF

曠野直接有耿鬼捉

agger

以前不嬲就咁低血就捉都唔會咁誇張

大家揀咗邊隻屬主角？

搵唔到努力值環同紅線邊到買

想問買日版 金源係咪無錢賺？同埋日版同港版除左封面無其他分別？

開左會係點 會有文字寫住爆v?

細個玩GBC以為狂㩒A掣會易D捉到 然後㩒到粒掣鬆晒壞埋

咪中間個鎮 睇地圖有寫bp shop

我仲撳緊

我係跟住節奏咁禁

咸濕仔

所羅門啊，我回來了

唔小心hi左埋去 打死左

有冇得再出番？

唔小心負皮左
btw淚眼蜥

跪求指教
準備食飯去出機
香港SWITCH主機係唔係狗源

神獸來講係咪劍勁啲，
鋼加妖好似幾屈

搵到了
唔買環了
直接買努力值藥算

原來係度 thx
搵左半日

打完塔rank3就會開

主要都係

我都想知

我對迷你裙既堅持

足球小將

球種痴線佬們
超蟲 蜈蚣 冰蟲用咩球種 我整隻祖先比大家

我想去電玩直銷網到買,如果同佢講唔要狗源會唔會比D唔係狗源既主機我

我個陣係狂「刮」AB制

以往好似樣衰啲果隻勁啲

佢唔係直接問狗源拎
但都係狗源既貨黎

玩緊

X鹿：你講咩？

今代有冇夢特?

想問佢連鎖係要捉定殺都得？

咁有細路會玩 都好合理 同你港女著裙一定打底一樣

池袋Pokemon center
予約左都打幾廿個蛇餅

DD巴打好似消失左咁既

咁可以整個深淵姐

清晒所有光柱會刷新

火蟲得3號路有？

no 火系館入面都有

買水貨咪得
好似

依個都唔知點解傳得咁開，20年前真係個個會狂禁
到依家我都會咁樣玩

咁on9

機係咪分唔到係咪狗源貨

就同上太空捉夢夢一樣

唔知燃唔燃返得起xy oras果時嘅生蛋熱情

參見石巴

同等𨋢狂禁𨋢制會快d到既原理一樣

有switch online雲端備份會唔會救到一命

去黃店直接同佢講唔要狗源貨咪得囉
出面有黃店認証Post
基本上全世界都知咩事嫁啦

大家記得將會有連登盃玩架
詳情不日公佈

巨大捉返黎 同草地捉有咩唔同
除左lv 同多野送之外

想問double pack送嗰粒dynamax crystal 係咪用一次

Game都未拎啊

水機?

等埋你

感謝 即刻熄撚左

選擇困難
劍定盾？
火主定水主？

而家第6關我已經成隊就50lv
狂捉寵

both
草主

8號道路Save即係點

大猩猩 水

珍珠鑽石邊隻樣衰啲

諗緊落唔落葵芳買

大家開始生蛋未 邊到捉百變

你地係咪已經玩到生緊蛋，組緊隊

同問

SERIOUS

通常都係架啦

lake of outrage

可唔可以等我拎到game先

美版仲未可以入驚 屌

日本Twitter有人咁講,
もしDL版のポケモン買う人がいたらマジでちょっと高くてもいいSDカードに保存してほしい。中華製の安いやつは次の日いきなり壊れる。
エメラルドから連れてきたバシャーモも初めて100レベまで育て上げたダイケンキも一瞬で消えた。

— あおたそ (@aotaso121) 2019年11月14日

如果係買DL版既人,最好用好D既SD卡,用中華製の安いやつ會易爆D

有，428日版，唔買港版

一間買
有咩要注意

買日版最好？
劍同盾有咩分別
同以前一樣係一開始隻精靈唔同？

有無人知石頭魚邊到釣? 進化係美納斯果隻

Double pack送張code個兩隻精靈，係咪一開始入code就拎到？
定洗唔洗打低佢先拎到？

限制捕捉等級是否弱智

有版本限定寵(但係你可以叫另一個版本既人同你交換)
同埋有版本限定道館

想問今集妖精伊貝點進

今集神獸係咪唔駛刷性格

壹號總站個間？同樣日版walk in 佢收37X

新po瞓醒留名
順便問點刷新天氣

係咁刷巨大化，出咗怪力但唔係特別版
其實普通遇係咪無得出特別版？

由 GB 第一代藍版玩上來每一次都係揀水主

嘩，隻冰企鵝，畫皮嚟？

不嬲都有㗎喇
不過之前係未夠lv控制唔到
同你見都見唔到

以前唔係剩係控制交換返黎？

用借用隊已經19連勝戰鬥塔

日亞終於出左貨
DHL好生生性性快啲到

去達群買左盾,398

炒狗同狗源嘅決擇

以前都跑唔到去D高過你好多lv既區

港島九龍想問邊度有日版買
Double pack除左可以打關有冇咩特別野？

果度平時都排嫁啦
話說東京首發日唔排返一兩個鐘又點叫東京

係鬼 控制唔到換返黎個啲咋

買到水game
買唔到水機

問完即刻遇到隻蝶舞極具巴他蝶
同npc打完全過唔到

深水埗黃金咩價？直銷完全冇覆

炒狗啦

岩岩係屯門買左隻日版，但係睇返背面有張中文字嘅貼紙，有無ching知係咪都係狗源貨黎？

仲好似識生返個頭

請問大埔粉嶺上水有冇日水賣？

台版？

Amazon double pack shipped

班吉拉 恥鬼直接捉曬

任天堂香港代理貼紙水貨復活

見到game鋪既行貨封面轉晒日文字

自屌，無不推文

果斷揀水主, 今集最撚型係水

屌 咁多伏 我上網買算 遲玩幾日唔使死

Sorry

屌打完佢爆波走撚咗

想問下今集捉神獸洗唔洗又刷性格刷iv之類

有冇手足直銷成功攞到game? 今日

灣仔邊間黃店

日版好睇d

想問踢爆左用舊模組但cut舊怪係堅定流
舊怪做錯啲咩
如果唔係要用新模組無時間既話點解要咁做 好傷心

好似台版嚟
見到展暮應該唔係寶源貨
因為展暮係果邊代理

尋日 黃金買左450日版

我加左大蔥打完三隻 隻蔥游兵無反應 （劍） 差乜野呀

今日398

sor 手快禁唔到唔推

信和買左日版劍

絕不買港貨

有冇人知

嘩 好彩企硬無買
屌你整壞埋其他game無晒save真係喊都救唔返 好心game freak啦 無能力又要爭住做 碌柒黎架真係

不推文

暫時有冇咩網有新寵資料同蛋技

其實知道御三家進化未 搵唔到高清圖 唔知真假

黃金過一條街有一間日版380

而家係咪仲係4字頭？

日光日白無準神撞
想刷閃

有冇地址或者店舖名？

佢話要4點

好彩未玩

玩 lite 機

呢到請大家幫幫手,
有可能部分店會呃細路,話得港版有中文
如果遇到一定要幫手,唔好比D無知既小孩比人呃

有無需要有個friend code list 呀？

頭先拎game見到一堆堆人拎行版

原來有了Sorry

即熄autosave

Kwai fong 398 日板

三主洗唔洗刷夢特？

我依家打曬8個章
出到去見D團戰都係5星
等勁耐都冇人打
有冇人想一齊打?

左下角嗰個Wi-Fi標誌可唔可以整走佢

琴晚已經見到取左件 但好似無郁過

我都想有夢特

想問下神獸洗唔洗刷性格iv
同埋今集有冇pokebank

觀塘邊度有？

爆擊3次

岩岩見到鋰魚龍諗住捉點知打撚死左 load番save再去已經刷唔番

睇黎GF今次真係好鼓勵人打戰鬥塔
又租借隊 打完又狂送升LV糖 銀冠 特性轉換 性格轉換

今集釣魚要佢指定d泡泡位先釣到?

諗起以前幾歲 成日俾game鋪呃

推
想捉隻女拉魯拉絲

點睇今代劍盾

沙漠蜻蜓邊度捉

租借隊先手斑吉 龍舞極巨一打三
仲要唔怕miss

唔好買 伏多

三動劍舞aoe葱油兵

同sm 一樣, 唔係有水就釣得

我用雨隊打雙打
依家已經去到ultra ball cup

攞左啦
佢寫4點 但我頭先去試下又俾我攞
日版

熱線未有日水

左手玩劍劇情
右手打盾戰鬥塔

唔知聽日有冇，諗住踩出大埔買
利申：機都未買

打到邊先會開交換寵同對戰

有咩理由會改完係唔方便左

我係入口既右手邊 好長 靠住邊果堆草到捉 機率都幾高 灰濛濛天氣

另外問下wonder trade係咪要買會員先有

訂就幾應該冇死 幾間話晏啲有
依家就有應該好多都係日行

有無人知利歐路點捉

我知要濃霧呀
但係唔知點刷天氣

放多次 幫下人

點轉到天氣？
果到長期落雪

係觀廣買左 388

188好多人買game

去直銷網買最穩陣#hehe
唔怕買到福建版

直銷訂完冇消息既

我都好想知
訓醒個天氣同琴晚都係一樣

sorry

開始嚟料 潛水先

熄WiFi 改主機日期 重開game 就可以改天氣

觀塘日水$380

早知用自取，依家唔知順風要幾耐先到

信和 2樓 一上樓梯轉右行幾步有間大量日版398

請問邊間呀? 想過去買

請問買日版既prepurchase code係邊度入
見佢指示話禁X會有得入, 但唔見有

廣場最頂得2間可以去哂問

有冇御三家最終進化圖，上網好多好似好Fake

新手一問，點樣捉有夢特性嘅御三家

驚鬆得台版

池袋？我今朝十點幾去，都排咗差不多半個鐘

應該要等配佈

音波龍果隻退化版點先埋到仍身....次次佢都喊住走

直銷原本揀咗順豐 有無得改去門市拎？

有冇人知邊度有npc check 個體值？

礦場二都有

佢真係唔識架喎
依D人唔好幫佢刷存在感

sorry 唔記得開不推文回覆

幾時又開台

好似好難咁

算啦，伍公子都唔係玩開呢類game

唔記得不推文添

最大重點係 個盾係裝上去
唔係身體既一部份
做好資料收集未呀伍乞衣

THX

真香

火蔥鴨邊個版有

劍

結果排左差唔多2粒鐘
今晚d人放工應該仲多人

想問下日版eshop買轉唔轉到中文

屌 買咗盾...

我覺得盾多靚同勁野,本來想買劍,最後都係買盾

御三家地圖話有無得捉？
無就要兩部互傳？

如果你要我同let go比
let go直到喳都不如
xy/sm叫做玩到半年既話 依隻最少都玩到3個月掛
let go就係玩兩日only

E+ 知唔知後邊中文字張貼紙係咩貨源

唯有等手足交換

搵隻果然翁打（因為佢冇攻擊技） 其中3次 命中要害就得 (記得裝大蔥）

水日介面點set中字

你係咪game都未入就問

猶豫緊用男主定女主，女主好似順眼啲

無得set

點樣入人場

正常第一次開game 會叫你選語言

機都未開

我係
琴日照去拎 拎到
btw不推文

豪力進化要幾LV

定要交換進 ？？？

未玩過 唔識咩叫通訊進化

不推文 求解答

放工搞

係唔係話auto save 會壞檔

你又岩部機都係岩岩買

咩力話

口力

百變怪有咩用呀

佢話幾時到

日版劍已買

變成你心目中既對象扑野

鋼鎧鴉用唔用得過

記得蒙住對眼

做公廁

388喎

求劍版捉沙漠蜻蜓既方法

豪力
大力

有人知未
會害死唔少人

呢度10個有9個係絲

剩係個樣都值

緊係女啦 邊有人打機用仔架
個個都偽娘

以前老任好似都試過自己做埋水貨
結果水貨都有貼紙

屌你唔好覆啦D非不推文就

由基拉邊個位有得捉?

P牌專屬技能 推唔郁

NPC廢到過唔到
想問吓打巨大化點連機？要唔要會員/add左先打得？

Sorry囉 內傷兄

我想扑你

有無地址/店名？

講就講星期四
但係tracking已到成田

不受歡迎人物
無緣人/gay

水之石係邊？
想進水伊貝

咁紅革點解無事

有冇網址睇點進化？

Amazon寫星期四
但DHL send sms比我話星期一

我果個係大阪出貨
dhl話18號

無記錯係第二個城出面礦野執返黎

佢都冇話要含我

日本人係咪話dl版autosave會整壞sd card

我唔信佢有玩曬咁多代

九成都係用151嘅角度批評

想問下點進仙子伊貝

特別巨大化係有機會捉唔到，走左兩隻了

其實大家買既日水都係盒背無貼紙?

呢隻野超神奇
本身逆鱗湖1%
但我聯網喺沙塵窪地有一隻飛左落嚟
可惜我當時唔夠勝章(佢lv51我只可以捉lv50)

富迪同尤基納夠拎住兩隻羹啦
呢啲point真係為屌而屌

唔想幫襯藍店
係唔係買數位版就ok??

電玩直銷網係咪仲未有貨
好耐之前訂左但仲未有聲氣

我簡左男主係唔係要重開

dllm 狗源
封面日文 扮日水

可以呃蝦條

好多人拎左啦

同問，淨係入到極巨場，交換卡片/對戰/Trade 寵都入唔到？

我尋日已經去左拎

想問問葵廣邊間驚鋪係黃店

條友刷存在感刷到
好撚嘔心又少氣

小心水貨都冇寶源貨

咬住把劍有咩問題

咪臭係
串佢兩句就比佢班FANS針住黎串
逼鳩我DEL左COMMENT岩岩

我都388 另有行李牌

Thx巴打

冷靜先，到而家貼紙貨到底同狗源有冇關係幾年都冇確切答案

即係日文封面都係非日版？

我睇番以前啲行貨 同一個地址

唔係第一次架喇
老任做埋水貨
但fc唔到狗源有冇經手

推一推

第一次玩

見到有條紫色光沖左過去
捉左呢隻 想問勁唔勁

點解分辨佢

388
日 劍 buyed

我記得以前sun moon 都好似咁

大力啦大力啦

要點進化

過關可以用嘅

貼紙貨咁流通對上一次已經數到MK8

通信交換
有個system 比你換 or 揾frd

shit
我岩岩果盒都有呢個 sticker
FML

對唔住

睇怕都係狗源做埋.

叫內傷MARK低哂D經常唔用不推文既人 之後唔派蛋種比呢班盲毛

我見到佢寫備貨中
係咪姐係未有得拎?

最終進化好型仔

想問個原理

即係send隻大力比佢
佢收到就會進化？

咁仲要咩條件 幾lv ?

甩左好多代

不推文 求解答

邊度

唔講個體性格
依隻進化左配速專逆鱗打妖鋼以外既野都大大力 亦有毒刺可以同妖一戰 其他sub weapon都豐富 缺點純龍打擊面比較純 然後本身速較其他龍低 唔介意後手的話用攻專威力超高

老班同冰九邊到捉？
好似有冰九？（係咪踩水個到捉？

灣仔
而家度度都係咁，抄唔到

冇條件 傳俾人就進

點算

你直接問佢地啦
有貨就應該有得拎

第一代就有
你send大力比佢 佢收到就會變怪力
所以你應該同一隻交換
咁2邊都會收到進化版
冇限lv

商業策略？
好似以前 xy唔齊 orsa先齊？

正路應該唔關狗源事

好撚嬲 等多日有歐版 仲要有鐵盒送

有冇乜野啱爆機前捉！

咩話 ......

有無巴打同fd交換到精靈?

我都好怕買錯益狗源
點分辨到 唔想dl但驚買錯

我日版double pack沒貼紙喎

好
我messenger inbox左成朝都未有人覆

xy試過唔齊咩 通關之後都可以傳返晒
呢代直頭被消失
但依家踢爆左係用日月舊模
有無機會出dlc呃錢出返啲舊怪比我地

交換到

邊個話極巨化必捉

我想被人呃

識玩既輕鬆用租借隊打到MASTER BALL TIER

連戰鬥塔都咁簡單 隻GAME仲有乜玩

早幾年玩過pc隻revolution 刷v刷性格練努力值練到想死 先知pokemon咁hardcore
上年都有玩lets go不過太易玩
但呢一集又cut左好多舊寵 搞到好陌生 唔知練咩好
想問依家有冇劍盾既攻略網 ?

之前買poke ball plus隻夢夢係咪可以轉過嚟?

係深水埗買咗468
之前俾咗100蚊訂冇得唔買

比訂個時冇講明幾錢咩?

嘩屌..你棄訂去第二間買都差唔多價錢

拎左隻lv10 lets go比卡超了，係唔係可以入曠野升lv 打極巨？ 但自己一個夠挑？

有冇人知由基拉係邊捉?

真係唔明點解要做到咁絕
一黎傷左老玩家既心
二黎抹殺埋果啲死左既寵既設計者既過去
咁唔尊重自己歷史 點係路呀

學到野

係 極易打

唔該巴打

就黎捉到卡比獸啦

賣game>>>>>>>>>all
情懷呢家野囉黎賣就有價值者

我仲未買

有冇巴打刷到霧呀個天氣?
刷左幾個月都冇
係成個地圖都未見過霧
定要咩特定條件?

唔介意比錢買番D舊怪

龍系邊到最快有得捉

Autosave 嗰個bug到下個post 麻煩放template
post 名加句 存檔死清光

荃灣有水貨未

火蔥鴨好撚勁

5星沙奈朵1turn殺3隻npc，點打

真 一下就rank Max
on99對手連隻神獸都冇 借既隊又勁 點夠我地打

咁唯有希望有dlc補返個圖鑑

係咪有咩條件？（推主線去一定程度？）

我淨係入到極巨團戰，交換/對戰/卡片果d 都入唔到

想問聯機係咪要比錢月費先連到？

大逆不道 大逆不道呀我

比返USUM個AI我得唔得
玩到50層起碼有神獸 又會針住你隊野你出招
又有一擊必殺

5號 但你唔會用 中後期先用到 好似係

7定8號龍有牙牙

好，後面有得捉？

有冇人九龍城買到

旺角台版360

放工捉

有冇人九龍城買到
不推文了

我記得有龍舞 加埋地震 打擊面唔錯

有冇人有閃光了

今次真係存檔死清光

巴打如果係捉拉魯拉絲
我放棄刷霧天
攞陰天撞果2%算

信和?? 想知咩名

日本eshop 有冇得轉返香港？

gameman唔知有未 琴日問送唔到貨

邊到捉

好似冇咩條件喎 好早期就得

yes 請課金
唔想俾錢就面聯

閂咗 Auto save 係咪安全？

未玩，純粹八掛
可以超極巨化嘅pkm有冇得生蛋？
有的話生出黎果d係咪只可以極巨化？

依家啲迷宮好雞

屌，拉

我琴晚9點先網上訂full paid
凌晨1點張單message寫今日3點可取
今朝佢fb page寫訂左可3點，之後改左4點
我2點去搏下，攞左
日盾

俾你參考下

咪係 大佬永遠得隻岩4倍
算啦刷夠bp就由得佢

33%都幾高

唔知呢個bug
仲有回憶list超過67招
同埋唔知邊條路最好唔好save

圖上面咪有寫lor

拉魯拉絲勁咩?

lets go 果兩隻野是咪求鳩期有個相對應既leta go save 就可以拎到？可進化嗎

升LV糖刷到80幾粒

唔記得係 2 GYM 前定後, 有蘋果蟲(草龍)

即係唔好用auto save?

琴日我都有問 佢話有貨會出post

咁係咪即係

同問 霧天個logo係點 完全未見過⋯⋯

岩岩我又問左
到左貨 378

極巨團體戰打完一次就冇得再打嫁？我打完8個道館之後去睇都係得番兩三個二星

邊個位回技?

咁撚抵
狗沖

囡

PC

想問好耐
草龍
咁火對草就double 傷害
火對龍就無咁高，好似1/4 or 1/2
火對草+龍 又點計

sor 成日都唔記得不推文

聯機max raid battle好少人

速專龍舞

間間都得?唔使指定?

有冇訂到 冇就未必有

有冇人知班吉拉邊到捉

識野喎

好似買數碼版唔使煩

佢好似係打巨大捉

GOOGLE啦屌

如果要捉女就唔只2%

呢個情況似中咗戲法

咪x1
單屬對單屬只會1/2 or x2

唔記得不推文 屌

入唔到特典個code

有無話25連鎖後又會固定3v,4v？

2城前面個礦野有隻巨大係音波龍

沙奈朵我婆

今晚草主開波先

旁邊放隻識wonder room既超能貓咪得

請問係咪要開港服做訂閱先連到線？？

玩完牧埸啦

通常都係咁,都唔明點解唔俾人較預設不推文

變返0

可參考

定magic room

其實未,先第一年秋
喱排都唔係成日打機啦

銀行中心門市

火館主係咪就係亞莎爺爺

啱啱捉到！ 陰天2%

內傷生隻草&水主黎得唔得

係喎, 仲有佢, 礦洞有見過

有講過

我一直以為係夏伯

想問點入個code，係咁話唔岩

我未有百變怪

佢阿爺係天王喎

火館有個npc話卡蕪係豐緣黎，又講到佢好老資歷
但佢個樣又唔似人地呀爺咁老

冠軍用改寵

有無Npc 介紹

今集冇地方稱得上dungeon
冠軍行直路都蕩失路

今集恥鬼係咪都係無夢特
比地震震死真係好on9

想問下睇V既詳情
姐係要打戰鬥塔？
邊度有戰鬥塔lol
打完要點睇？

我有多左隻日水原價放 有無人岩

佢會天到飛 易睇

明明一開頭就有講

想問語言係咪開頭揀左就無得再轉?
如果揀左英文可唔可以改中文名?

諗咗好耐決定買double pack
唔買港版
日版dobule pack係咪一定要喺amazon jp買?

恥鬼得詛咒身軀

今有無人玩pkmon係等哂所有精靈公開哂
之後先決定主力用邊幾隻
唔想浪費時間升能力低既精靈

細個玩頭個幾代 用既精靈係見合眼緣就用
反而愈大個就揀黎揀去

係
唔可以 要靠傳比人地幫你改

1.開頭揀咗就冇得轉
2. 唔知

入唔到code，有冇ching有同樣問題

請問今集有無/係邊回憶技？

奉勸各位未買game既巴打唔好貪方便用順豐 上門買最實際
我部switch 11號到左倉 今日都未送到
我有game 都無機玩呀！！屌你老母

我順眼就用
聽講今次一周目唔難
skip 晒路人battle 都濺得過道館

明雷 金 銀光代表咩？
銀光係閃
金呢？夢特？

日本行貨係咪日版？真係唔識

直接買電子版唔使煩

冇不推文手手 唔想答你

係咪開港服俾月費先可以連線？好耐冇掂過部switch

所有PC

Thx
想學英文同唔想睇到啲垃圾譯名，但又想改到下中文名

搵人幫你或者開多個ACCOUNT玩中文玩到去傳到寵為止

唔好玩中文

Sad 求教學
落左不推文手

想問閃光連鎖係咪要捉計

好敗家。d 錢去哂幫女女扮靚。
雙馬尾黑直長眼鏡控

點解你唔早D講，我琴日入左倉想退都退唔到啦

草叢發黃光果d精靈代表咩?

超巨大對戰洞穴係咪用真實時間計
一日更新一次 定點

觀塘邊到有得買

SOR，唔記得禁不推

last boss座塔 爆機後打到rank2 就有得睇v

入唔到code，已經係日區

同問打完就無得打咁

拎住隻75LV草主係劍版橫行

輕鬆秒到第6個GYM

有叻糕save去邊到拎比卡超?

sor唔記得不推

謝大大
實際係點樣Show 佢有幾多個V?
定要禁入去睇能力？

你地誤會曬
我唔係要拉魯拉絲
我要謎擬Q呀

有意思咩？

有

沙奈朵第一階係男仔，咁最終進化會點

都係男仔
有J

都係進沙奈朵
另一隻要用道具進嫁

有鳩的妖魔

男既沙奈朵囉

SAME HERE BRO

但想進超能鬥士

佢叫艾路雷朵
男奇魯莉安覺醒石進

入手

直銷$720

我屌原來極巨團戰唔係100%
得果一次捉唔到就無左

我無諗過要咁耐我每日都問佢究竟幾時送到 日日都答我交通情況問題 明明個倉係黄竹坑送去香港仔行都行到啦 最谷撚氣係 我公司係中環 岩岩都收到順豐何來交通問題

想嘔

今代刷閃方法最快係咪連鎖加500隻

真紅FF有無5星RAID比我玩下

元朗邊到有非港版

打完會有W

想升鬼系隻朽木

究竟邊到買到...

O

唔想隻哥基進化

岩岩買左，富達黃店

Online 唔駛煩

唔好成日對男男有偏見得唔得呀屌
你試左先啦

我都係過來人，其實大家男仔，可以知道敏感點/帶 係邊
可以整到好爽

請問呢兩個邊個入劍？邊個入盾？

原來狗源有返日版貨，
買個陣記得問係咪水貨，
同埋睇下後面有無貼有中文字既貼紙

可唔可以唔好咁基....

班吉拉係盾

洗唔洗比隻你, 雖然冇V

買到日版
正

thanks

Feel到有啲lag

三主點刷夢特

W咩黎
有咩用

暫時只有敵方能使用

v今代係咪都係連鎖刷？

打曬d 巨大化野 唔會再重生？
琴日打死曬依家都未有

食炒都唔撚益狗源

我係個湖到行左成個鐘都唔見飛機龍 有無巴打share下邊個位exactly

觀塘邊到有？
$380 日 抵唔抵？
thankssss

今次試下做飛行系大師先

家門鳥 夠唔夠廚

今集準神邊到捉

正常價

沙奈朵
沙都ball lu

呢度有冇壞save災情
利申冇買

sor錯手冇禁不推文

大概邊個位？

捉隻60lv班吉拉打天下

數位版壞SD卡

今集做蟲系大師啦
有索精蟲

邊間？

買double pack 比左兩隻盾我

有冇師兄知大顴蟻係邊到捉到?

會唔會係repack

都係個間遊戲天堂啦
格離間黃店想幫佢買都話唔知幾時有貨 想買都唔得

想問點check幾v
同埋一開波御三家係咪刷女仔好啲
方便生蛋？

聽日拎番去換

盒野比人開過？點樣比你兩隻盾你

想試下呢隊先 btw last個位有無咩推薦

咩啊 特典2邊都入得架喎 劍冇油雞捉咁梗係油雞入劍啦

打開入面兩隻一樣 正常應該一劍一盾

係邊買

手足不如你去買轉六合彩

音波龍

噴火龍

想問下幾時先會變夜晚玩左好耐都未天黑

葵芳.........

電玩直銷$370入手英文版

大家背號係咩？唔知有冇影響一直hold 住個畫面未入

點解遇極都係女

收皮啦華B

平時好日都唔會去葵芳買 今日一去就奶野

678

其實睇翻serebii 今次隻家門鳥好似無盔甲鳥好用夢特叫做好d

我都係
連埋主角頭15隻都係女

To FF

想捉仔

唔係架 我覺得佢普特都唔差
佢同鋼鳥技能組差別都幾大

不過冇落毒係硬傷黎既

6v百變怪係咪只可以靠運捉到

419 個草館主叫我地毋忘831

送果隻eevee 同pikachu 是咪可以進化

靠運？我寧願中六合彩都仲易d

唔得

咁有咩特別
6V ?

等緊HOME我就LET'S GO傳上殷

冇釘都陰功

唔知點我隻草主(35lvl)
每回合都會搖一搖 話心不在焉
但我明明打到可以控50lvl以下既精靈
我係咪中左不屎？

新手請教
小弟劍版，想問護主犬，心鱗寶同三頭龍隻B係邊度捉

識幫你含撚

可以超極巨

有無多隻

係咪開港服俾月費先可以連線？好耐冇掂過部switch求答

有冇tg gp

即係其他eevee pikachu唔可以超極巨？
是咪玩左1 min 既save 都ok

識唔識睇頭POST ?

你哋會唔會過咗一周目先拎神祕禮物/code 寵練EV?

係 睇完電視SAVE就可以

可以洗 怕乜

唔知點解同個fd連線對戰連唔到同陌生人反而可以

火蒽鴨點進化？

要SET LINK CODE
例如你同你個FRD都要SET 5600
咁樣先連到

與其刷6V百變等運
不如刷let’s go隻伊貝做男仔，將佢個6V擴散去其他蛋群，反正佢都冇實戰能力
無性別今集唔算多，用冠算

SSP邊到買到日水唔想益福建佬

係咪中左bugs

想人覆唔該用不推文回覆

幸福度高會咁

唔記得 sor手足

伊貝要女仔先可愛

極大化個堆做蛋種都卓卓有餘啦

咁即係好事黎？

岩岩開黎玩 禁x有個神秘禮物咩黎？
唔敢攞 驚一陣玩錯要開新save冇得再攞

固定左V數

啊婆經驗豐富

屎忽撞棍

Set左都唔得，反而我set 1111會同唔識既人連到，淨係同fd唔得，佢開極巨我都入唔到

盾版係咪有大波人妻

點睇隻野有幾多V

固定6V既得伊貝、比卡超同小火龍
比卡超小火龍實戰能力高
咁伊貝負責扑野好合理(同埋佢7:1男)

一係6號道路
一係極巨有機會出超音波幼蟲（出過兩次）

有中文貼紙=狗源？

劍版得1%

唔講我都唔知果兩隻野係6V

想問下點樣set唔係auto save?

我都唔明點解打大佬要換衫咁柒
唔明點解打大陸BGM 咁柒，以往果D 好好聽，會記住

對

極巨化固定4V

極巨化結晶係咪只用得一日?

中伏雖然黃店買

我都係劍
不過-6 極巨出左

雙版本送的CODE

我盾版刷左2粒鐘都冇出過…

張紙比code值錢

即係用得一日?

Show Blocked User - 超級毒能

你都係想咁姐

不確定

有冇人更新完12.2.2 部11成日自動開wifi 又倒水電

請問台版係咪狗源貨？

請問在日本E shop download有中文嗎？

咁我都係重開算
反正玩左幾個鐘姐

Sor for可能又係秒經問題
礦野天氣點自會轉，卡左落雪好耐捉唔到厭世珊瑚

3000w個粒計願石係用黎召超極巨？

對0000 to 2359 until you win

TY. 咁撚垃圾都有

啱啱留意到美版單買原來有鐵盒版
個鐵盒好靚
不過如果唔買double pack又會無咗特典code
好掙扎

玩野就只能寫你上頭post了

其實有咩所謂
我main果隻都應該係用仔仔

buy them all 1+1+2

一陣去望望先 唔該 係唔係pc 左面？
需唔需要心之鱗？

- 毅大唔系大阿 #181217 / 使用大陸譯名影響正常討論
- 雪糕雪橇 #43159 / 蓄意引起罵戰
- 又搞乜呀 #242184 / 蓄意引起罵戰
- 小沁女人 #209890 / 討論盜版遊戲
- mma之鬼 #331229 / 蓄意引起罵戰
- 轉生便轉身 #82398 / 發放假消息
- 超級毒能 #22288 / 寶可夢大師

中文版378
日水428

Sorry 冇不推

礦野地區既野係咪打死咗就唔會重生

想問下係咪唔買任天堂online membership
就search唔到人 一齊打極巨？

10幾lv入曠野就要打26lv大岩蛇係咩玩法

刷緊御三家性格 算唔算ON9?

係哦

你知點解要刷就唔on9
跟風就on9

改性格簡唔簡單
個體值用銀冠簡單d

過左期玩到咁上下先買

試下問下d舖有無得補差價拆盒買埋個盒

請支持香港本土譯名
依度絕大部分既人都支持寵物小精靈/Pokemon依個名
請勿蓄意引起罵戰影響正常討論
你用寶可夢 令人地同你嘈起黎 咁算唔算犯左依條？

深水埗最平咩價
信和最平388

2、技能機大改，常用的技能基本全部變成一次性使用的逼你肝。

不知道大家還記不得記得GF宣傳說有豐富的二周目遊玩，我研究了半天“豐富”估計就是改到這了。

首先，無限次使用的技能基本全部變成前作的那些教學技能了，大部分都是沒用的。

改到要刷咁on9?

有道具可改
但唔知難唔難拎

副果隻要用冇membership既ac玩

火主比佢秒左

火蟲好用啲定蠟燭

是撚但啦
3 字頭咪買囉

請支持日/美

我要買3隻呀

係澳洲冇人買 330港紙

好在用水主4倍先過到,諗住捉但唔俾捉

鬼斯通點進化做耿鬼？

通訊交換

Show Blocked User - 超級毒能 完全封鎖

講寶可夢同玩行版既死返出去自己開POST圍爐

反問句呀Ching
明眼人一睇就知你引戰啦 唔信你求其捉幾個巴打問啦唉

我無朋友玩 可以點做？

有冇人幫到我

火主+速-物防 正路？

寶你老母

聽聞礦野會遇到 但係我未遇過

我同你互交？

今集係咪都有閃光寵
要捉30隻以上？

-物攻

你的朋友就是你

想問下 如果我用2部機同一個Ac 玩pkm 個save可唔可以互通

想問點check幾v
同埋一開波御三家係咪刷女仔好啲
方便生蛋？同埋有冇tg gp
利申:對上玩果次係XY

薄荷 難唔難拎？

可以就咁捉

點交

口交

屌..係+速-特攻

WTF
邊度

你唔再講寶可夢就算啦不如
大家都係想和平討論姐

SW 7018 1687 8597

出左去灣仔行一轉 日水貴過港版40-50蚊 跟住果斷轉身返屋企上網買算

而家先係eshop買，係唔係已經拎唔到USUM閃稜鏡、LPLE大鉗蟹、劍盾衫？

冇join online member
rip

連續唔用不推文都夠block啦

中文都唔撚識真係陰公
Show Blocked User - 超級毒能
單機啦

我呀

用鬼斯通同你互含呀

不過要今晚8點到

礦野地區

冇join online member
係咪交唔到

周問

係 約面交

rip
單機算

求online鬼斯通互換

好撚gay

衫好似都係有

咁新手點先最易有

條柒頭Block撚左佢算啦
見到講寶可夢就想嘔

忘記不推文

今晚得唔得

我鬼斯通 互含呀

請問而家有冇新精靈既能力同技能list

得.. 你今晚add我 我研究下點交換先

你都on撚鳩
你依家同係cc台講支持香港警渣，然後話咁樣唔算撩交打有咩分別

一早係lol po 完全封鎖左

爆乳

原來係慣犯 唔怪得USERNAME咁熟

著咁多衫

究竟有冇神獸捉
想爆機前玩隻

原來係肥婆 不了

背號有無得換？

T H I C C

食屎

巨大化淚眼蜥好打耳

曠野真係笑死我

我見到50Lv

有無人知

哇屌，好撚慘

好煩 block咗
寶佢老味咩

查多幾查
暫時揾到個方法
就係去美國target買$119.99
有code有鐵盒(金色)
不過要揾代運

唔好遇佢住
打死咗就冇得捉
夠lv先好撞佢

有無人覺得有小小疾
想知係我問題 定 隻game優化得唔好

巴打 我留意左你好耐
麻煩覆果陣開不推文回覆好唔好

早知玩盾

優化...

想問邊到有得刷極巨準神 生唔到V

屌我今朝先路過比隻鬼斯通秒左全家

爆左機有乜玩

教學有送皮皮公仔比你逃走用

養寵
砌隊

捉閃寵

呢度係好反感D人講寶可夢 標題亦都好明確咁叫人用不推文回覆 如果你唔鍾意呢D咁小既要求 可以出去開個新POST搵人同你傾 呢度冇人歡迎你 好行唔送

幫你拉

Sorry成日手快快

唔好意思，請問你地係用港服俾月費定日服？

爆左機等如完左新手教學（好似係）

打死左啦唔會再出？

依家香港呢個時勢
你唔傾政治
政治都嚟揾你
個post一開始已經清楚講晒規則唔會講支那譯名
你唔滿意可以自己開個post自己圍爐

唔好意思 想問多次 我用兩部機玩同一個Ac.個save 可唔可以互換

屌 手快唔記得用不推文 自膠

最後覆埋你呢次

呢度講到眀唔好幫襯行貨
唔好講寶可夢呢d大陸術語

但你入到黎又犯哂2項 你話係咪抵比人抵先？

如果你好地地咁討論pkm 相信大把巴打陪你傾

不過點都好啦 把口生係你到
你中意講咩我地都阻止唔到
單機啦柒頭

收到

見到隻蜥蝪仔啫
洗唔洗掉grenade

我有開 但無人覆

如果兩部機都有連網
同一個ac唔可以同時玩
但你主機斷線就可以同時開
過唔過到機就問下佢地
未拎驚

btw不推文

各位block左佢就得了
唔好影響正常討論

玩左一陣d錢已經用晒黎幫仔仔買衫扮靚

好gay

葵廣double pack日文包裝798
好似貴過單買

毒撚開場打極巨戰冇人理

仲唔快D放二手損手離場

差唔多啦

好景 火之鳥 賣台版pkmon 368 好撚抵 咪撚幫襯藍絲黑心舖 齊齊建立黃金經濟圈

姐係高lv過佢就有得捉?

想問下今集d夢得係咪要係草撞果d身有光纏住嘅pkmon?

加晒巴打D FC未呀

招老公

之前Email問香港老任佢話Aeon同Piago係直接問佢哋攞貨，但係香港老任係咪即係金源呢?無人知

打道館
去解除等級限制
捉寵有限等級

問咗直銷
聽日有孖裝金色鐵盒到貨
應該就係我講有埋code呢個版本
不過直銷話未有定價
聽日去再問

有冇人有水主, me有火主可交換

咁可以問埋有貼紙D日版關唔關佢地事

係wo 未加

又係你條mario kart tour 技術撚
建議大家扑柒條傻鳩

想問下單首龍邊度捉

真新冇人理

你咁想要唔開局選水

通關前捉唔捉到笨笨魚 求地點

大鑊
10幾lv嗰陣打死咗好多隻20-30

加左say聲hi, 一齊玩(不過人數有限可能要鬥快搶入場)

車厘龜都無？

0v同0v生係咪無1v

???

以為可以隨便入街場

中伏

官廣賣士多388

可以架都

GF懶撚到
連版本限定既道館機關都一模一樣

點分日版台版港版

加左你

想問下葵廣個2間係咪都係黃店黎？

火蔥鴨點進化

請問係咪要有會員先可以一齊玩極巨

有興趣
巴打你好肛交定口交多

介唔介意post email cap圖 (遮好個人email/名 of course)

why not both

道具裝大蔥
一場戰鬥內CRIT HIT三次

我先發現無人好似SM咁整Q&A全集

水主 加速減物防ok 嗎

0v同0v放入屋 生蛋 生出黎有無機錯上1v

現在不是xxxx的時候
唔比捉精靈咁狗

一場戰鬥內好難
有冇話要升到幾lv先好進化？

直接捉返嚟60lv

算係黃，但今日既貨全部狗源，有fd以為日文封面係水，伏左，轉角位個間話聽日番歐水

又唔記得用不推文

唔一定
今代未知，以往冇縛紅線或某d道具的話，就隨機3個抽父母個體，另外3個隨機得出黎
咁呢3個隨機出現嘅個體就有機會出V都唔定

打到後面好重複

大蔥加CRIT觸發
用fury attack之類打幾下應該很容易

我有禁到阿

仆街仲岩岩搭左車出去
同埋點解日文封面都唔係水

依家行行下隨時比野怪團滅

究竟可以答下用買港服定日服可唔可以一齊連機呀問咗成個下晝驚買錯月費

加左你、FF同帝皇龍甲獸巴打 求加

玩左咁多集厭唔厭

咁有冇人整Q&A

將軍澳兩間都冇劍版

我買咗日版double pack 想問下兩張code係只可以二選一定係可以用哂落兩隻game？ 因為係同frd分 佢今我盾

買咩服都得
只要係用果個ac開驚

[url]【情報】劍盾的壞檔、壞記憶卡BUG(更新軟體關閉BUG)

點解d 野進進下化又唔進 我禁錯制cut 左佢？

係咪禁左b制

老老實實我幾後悔買USUM
但問我有沒有 確實也沒有
有朋友玩唔厭 而家無人同我玩了

見樓上話版本限定道館機關偷懶
想問6-8館機關係點
因為我打完5館死左save

等陣 要出一出去

係呀 點算

點死呀

升多lv啦

拉

屌 打chain 打到差唔多撞咗落踩影果然翁度

買左日版 double pack請問係唔係同港行冇咩分別

看透世事

所以幾時都話買DL版,你地幾時先戒得甩實體收集強迫症
戒唔甩就阿媽桑

因為佢背面貼左張貼紙寫香港代理

喺8號道路隻列陣兵前面save左想刷性格
然後每次讀檔佢個頭伸到呢個位就會定格死機
但讀檔後佢一定會即刻喺呢度伸個頭出嚟

連鎖會唔會影響野生pm嘅個體值？

比卡超個道具得5% 有，點捉

留唔到野落去

自動SAVE同8號道路手動SAVE都會死機

都係狗源貨？

好記得當年XY係阿蜜雷市SAVE都會死

又唔記得不推文 屌

好撚Sad

Thx!!!!!!!

究竟邊度重有日版

咁多人買左日行 下個post加返啦

加左內傷FF 帝皇 美漫 真紅

求加

eshop

想買實體

應該係

唔想特登買多部機

tkl有

咁係咪可以直接問佢係咪水貨？

阿馬桑

既然狗源咁仆街用日版扮水
睇嚟買美版/歐版最安全

今集真心幾單調
劇情道館直落
重點係今集係無反派集團搞搞震
導致中間完全冇高潮位 真心失望

點升lv 開始唔夠打野生都

果d所謂台版其實係咪都係扮出黎係港黎？

直銷依家賣嘅係行日定水日?
Double pack幾錢？

Add左 有冇極巨打？

開街場巨大化都無人入

岩岩係信和 Hotline買doublepack 日水$770

深水埗直銷

劇透加密啦

又就快1001?唔係掛…

Add我

頭一星期

半日炸喎

咁大家買要小心

你未accept呀

唔好意思，如果想join online 請問你地係用港服俾月費定日服？

我盾版，可以用心磷寶code?

返屋企先add返你地

根本就垃圾
岩岩先有個兩萬人睇緊既Streamer直播發火
直接熄stream
不停重用content 是但換隻怪就當劇情
畫質差 精靈少 故事柒
糞game一隻

日水？